有冇人好驚場運動因為武肺而完

由今年年頭開始因為武漢肺炎spin走咗好多人注意
而家新一波疫情越黎越嚴重 啲人會更加唔敢出街
大家會唔會好驚因為少咗街頭抗爭 啲人對呢場運動既注意會少咗
望住身邊啲人越黎越少提起政治 文宣都少咗好多 有時講起啲野好似大家都唔知道咁
而家都叫做仲有初選 立會可以引返啲人注意
但再之後呢 好驚大家都會唔記得當初發生既事 冇咗個種好想再出去同人一齊發夢既決心
好似講到1999咁 希望你地明我講咩
Btw大家都係出少啲街 真係爆得好犀利 唔好辛苦班醫護

武肺愈爆，選舉先愈有機會

放心
香港人係唔撚會忘記
依場仗唔係一時三刻就可以打完
我地係要長期對抗
今生今世我地都唔會原諒佢地

傻仔，一早完咗啦

去啦去啦 希望佢地死快啲

希望係咁